［中澳貿易戰］ 五糧液 VS 新世界！！

今日各大澳洲頭版
頭條內容大同小異 我攞咗其中一份
近乎全頁同支娜有關
最令鬼佬手足扯火嘅係貿易戰
中國威脅棄澳洲紅酒

180cm FG月入50000連登仔
準備日日飲新世界紅酒未？

其實掉返轉頭
澳洲地理條件咁撚屈機
無咩資源同產品一定要搵支娜買
鬼佬根本睇唔起啲垃圾支娜貨

如果澳洲禁奶粉/牛奶/和牛出口去支娜
咁支娜仔咪大人細路都好撚肚餓

介紹返 其實新世界係好高質
澳洲同紐西蘭天氣好
釀酒條件得天獨厚
例如Adelaide Hills 嘅地中海氣候
就盛產紅酒
出名嘅酒莊地段就有 Barossa , McLaren Valley
當地紅酒業開荒全部係歐洲移民
你放心夠晒正宗 係法國同西班牙人主場

Adelaide大學 Wine Science 排名世界第一
見到澳洲紅酒減價 記得要掃吓貨喇

你炒酒，新世界未必係好選擇
但係又平又高質嘅餐酒
仲要鬼佬產地 去邊度搵

你點揀

開紅酒食和牛 撐澳洲
支娜的五糧液 世界的五糧液

五糧液都係得班大老粗鄉下佬飲姐

五糧液？聽個名都知係垃圾

矛台 紹興

Push

大昌有隻袋鼠紅酒先33蚊枝

睇到都唔開胃 呢啲垃圾上唔到大場面

推爆個垃圾江樂士

女權電子雞對SLUT事件表示：好嬲好嬲

食澳牛

澳洲有和牛品種

樓主賣酒
完

澳洲正式宣戰 美國：我地平起平坐 齊心滅共

我link都無留喎大佬

你係咪五糧液sales

推

「偽黃」POLY學生淘寶IG SHOP @KINGNQUEENIE & @KNQ.WOMEN (3)

【重要】大量優質文宣已經由秘密渠道擴散

李柱銘：面對高牆的24隻民主雞蛋

泛民完啦好嗎

我聽澳洲既朋友講，其實出口中國既大型紅酒莊都係中資。

利申：我無去FC